PoPo141, 全港地鐵情報

藍田 有3隻係閘口